想入機場嘅同我入黎

塞大樓唔夠架! 人數多嘅其實地下停車場都可以俾機場員工入禁區翻工 就係落巴士後唔好上大樓係地面行到最入 識點做啦
東涌有個亞洲空運中心 連住機場禁區 搭s52就去到 所有空運野都係個邊 想做咩就做咩!

不分化不割蓆

推

1

2

3

4

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

5

6

推
推
推

7

人人都係文宣組！文宣圖集中post

8

機場得個細狗崗

好撚嬲阿

死黑警

黑警冇一個係無辜

推到有人知